睇下你有幾黃

唔中意殘體可以係左上角轉其他文字

Question 1 of 117
tldr

真

今晚唔黃住
SOGO THANKFUL WEEK黎喇

即係點

你適合返支國居住

啲問題set得有啲差

呢個分佈點睇?

一開頭以為係我英文差，理解得麻麻。
轉完中文後我確定佢啲問題真係問得好差........

點解共產主義會咁高

巴打係咪中共黨員

有前途

中間啲空白都幾多下

其實你地係咪唔明咩係共產主義 同埋 中國特色晚社會主義 試下去了解左先再做多次

我覺得又唔算差

no la 啲問題係唔同立場或者背景可以有完全相反或者含糊既詮釋叫人唔知點答

唔係咁點result到你既立場。。

屌個個都係共產黨？我一啲紅色都無

睇完上面啲comment，睇來我比較正常

我都好想做
但係 117 題呀

提提都唔好諗，從心出發， 唔識就揀中立， 五分鐘到做完

我立即做左十幾ya題
想話轉中文試試
由零開始